[接力] (連登有愛)聖誕送卡大行動2.0

見到之前有絲打開post送卡
依家絲打截左表
呢排有D無聊 就接個力繼續送卡
字柒的話請見諒

之前絲打個post：
(連登有愛）聖誕送卡大行動

Lm

最快應該聽日或者後日寄到

卡已備

截至岩岩五點鐘前嘅form已經寄晒了
各位巴打聖誕快樂

要寄空郵嘅果位巴打我都寄左
希望我direct copy你嘅地址寄到去比你

大家要空郵的話下次寫英文地址可能會好D

多謝巴打先
好 warm

聽日/後日寄第二批

如果你見到的話

Cheuk ching你嘅地址係唔係未填好......
好似冇填到邊座
唔想張卡寄失

最新嘅一批聖誕卡都已經過寄出左
差Cheuk ching果封未寄

收到卡喇
多謝你

你個men in black公仔好得意

唔嫌棄就好
係度講多次聖誕快樂

聖誕快樂呀

最新果批應該要星期一先寄到
過左聖誕先收得到
最遲星期一截啦
聖誕前寄到都當係

就快截啦
要填就快D啦

16:15截

已截
各位巴絲打明年請早
一陣落樓寄埋最尾呢批

最尾嘅都已經寄晒
可能要月尾先收到了各位絲打(冇記錯好似全部都係絲)

祝多次各位巴絲聖誕快樂